張建宗：一隻過街老鼠都唔可以放過

哎吔 香港政府要停止運作了

佢自己呢隻過街老鼠呢？

相煎何太急

cctvb 83台cap咗呢句出嚟播

本主題正討論有關「自殺」的內容

屌

琴晚睇電視新聞,話請咗個廣州鼠王黎捉老鼠,捉咗一晚終於成功捉到一隻

局長做乜話自己

成晚捉咗一隻
真係好勁呀
唔知比幾錢請返黎

廿三條